身邊個個，永遠唔係你最愛個個

中學個時曖昧左幾個月，身邊人都以為我地拍緊拖，可惜timing 唔岩，去到宜各自有男女朋友，每次見到同你既合照 發覺原來好掛住你

I know that feel

Sad but true
就算之後同第二個一齊 有時深宵時分都仲好掛你

中學男校

I know that feel bro

為左唔孤獨，瞞住現任掛住Ex，咪係到扮情聖啦賤男

點解個時我無勇氣拖你隻手，可惜己經返唔到轉頭